青症就話用左厭勝之術去打贏熱狗城姐，咁盤菜瑩子呢？

唔通熱狗城真係廢到連一隻假本土既盤菜瑩子都打唔贏？

冇

正直又正道既熱狗城點可能會輸俾一條MK妹 中共座上客喎

冇幫熱狗打飛機已經係罪啦

點解熱狗城動員咁多人連一個REVIEW都玩唔贏一隻盤菜瑩子?唔通陳雲神力已退?